有冇人記得有隻戰棋模式既web game當全隊死哂隻補血人會變9999攻

我想玩返隻game

幾點呀大佬 打機都那朝先啦

好玩架？

好似係亞洲線上遊戲地帶定遊戲帝國玩過

阿市